講故台班標題狗作者見一個block一個

早半年前屌個而家又黎
又係無標號呃鳩人入去
入到去又一篇長文
垃圾作者block極都有
唔好同我講左上角有分台
咁細隻字根本唔會留意
呢幾日起碼有五、六個呢啲topic
例如咩撚野 最近有個mk妹令我改觀
一入去又係千幾二千字
你班撚樣想靠兩登出書成名？食屎啦
人起朵你起朵

呢個post又係

覺唔覺得連登班講故佬好煩？admin唔該入一入

半年前個post

推

Support
成日中伏好撚煩

班講故佬煩Q個sales/cold call

有寫著喺講故台 你睇唔到 就係人地錯?

人睇字根本係由左至右睇
睇到個話題吸引自不然會click入去
但入到去千幾二千字
如果真係我錯
咁點解大部分講故佬仲有加標點？
係因為有啲巴打覺得煩